# Отчет по сделкам - NiceDo #
### version 1.0 ###
* ***Сделано:***
	1. Реализована первичная визуализация;
	2. Отсутствует работа фильтра;
* ***План:***
	1. Завершить работу с версткой;
	2. Настроить работу фильтра;

***
### version 2.0 ###
* ***Сделано:***
	1. Исправлена верстка фильтра;
	2. Настроена работа фильтра;
* ***План:***
	1. Настроить библиотеку ***CRest*** для установки приложения на нескольких порталах;

##### ***.1*** #####
	* Добавлена возможность установки приложения на несколько порталов Битрикс.

##### ***.2*** #####
	* Исправлен баг с фильтром при работе приложения на нескольких порталах
	* Добавлена нижняя панель ***среднее значение***, указывающее среднее количество дней, которые сделка проводит на каждой стадии.

***